7仔流心蛋其實係咪只係一個傳說？

周圍都係廣告，但從來未見佢出現過係貨架上

你肯定無睇cat girl

我食過 但個架得返最後一包

好人好者點會睇佢

銅鑼灣灣仔好易見到